港島情況

我由金鐘行到去銅鑼灣再行到去北角，而家係北角充饑。無跟大隊，但港島而家係咩情況，有無手足更新？

去銅鑼灣